\section*{Acknowledgements}
\addcontentsline{toc}{section}{Acknowledgements}

\begin{flushright}
\textit{
Por las segundas partes,\\
\\
aquellas que ayudan a encontrarte. \\
\\
Luciendo mi nuevo estandarte, \\
me siento preparada para lo que viene adelante. \\
\\[0.5cm]
Por aquellos profesionales, \\
que confiaron en mis potenciales. \\
\\
Por la familia y la comida, \\
(simils), \\
sinónimos de lo afortunada que es mi vida. \\
\\
Por las amigas impresionantes, \\
cuya compañía es la mejor medicina, y su risa un arte. \\
\\[0.5cm]
Por sentirme acogida \\
en una ciudad desconocida \\
que con cada pedaleo de mi bici cantarina \\
poco a poco se convertía en mía. \\
\\[0.5cm]
Por amigos que me hacen recordar \\
Un gran respiro a veces hay que tomar \\
y cafeterías que respiran \\
tanto amor y vitalidad. \\
Donde no hay canción \\
que dejemos sin bailar. \\
\\[0.5cm]
Por haber bailado bajo la lluvia, \\
nadado bajo la nieve \\
luchado contra tempestad \\
volviendo a mis seis para poderme resguardar. \\
\\
Porque ellos todo pueden curar \\
a base de reir sin parar. \\
Porque son mi nueva familia \\
Que llevaré en mi corazón toda la vida \\
Por que con sus únicas energías \\
Han hecho de esta experiencia mis mejores días. \\
\\[0.5cm]
Por las orejas al otro lado del teléfono, \\
que sin ellas nunca podría haber podido escuchar \\
toda aquella sabiduría que me hizo continuar. \\
\\[0.5cm]
Por quereros, quererme y queriendo \\
me quedo feliz de este capítulo poder cerrar. \\
\\
Porque lo vivido aquí se queda \\
dejando un hueco \\
para que la próxima aventura pueda comenzar.}
\end{flushright}